<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<all-actions>
    <actions chance="70">
        <action>
            <name>Rechts muss trinken!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Links muss trinken!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Gegebüber muss trinken!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Verteile fünf Schlucke!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Es wird 'Kategorie' gespielt!</name>
            <tooltip>Der aktive Spieler nennt eine Kategorie. Daraufhin muss man reihum etwas aus dieser Kategorie sagen , bis einer etwas doppelt sagt oder nichts mehr weis. (z.B. Automarken)</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Es wird 'Ich hab noch nie' gespielt!</name>
            <tooltip>Der aktive Spieler sagt eine Sache die er noch nie bzw. schon mal gemacht hat, und alle Spieler in der Runde die die Sache schonmal gemacht haben, bzw noch nie ,müssen trinken(Noch nie-> jeder trinkt der hatte und andersrum) </tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>DAUMEN :)</name>
            <tooltip>Der Aktive Spieler darf irgendwann den Daumen auf den Tisch legen. Der Spieler der es ihm als letztes nachtut, muss trinken</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Verteile drei Schlucke!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Verteile vier Schlucke!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Verteile zehn Schlucke!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Alle Frauen trinken!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Alle Männer trinken!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Das Geschlecht das am wenigsten vertreten ist, trinkt!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Verteile zwei Schlucke!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Stelle jemandem eine Frage, die er wahrheitsgemäß beantworten muss!</name>
            <tooltip>Sollte der Spieler nicht antworten wollen, darf er alternativ auch sein Glas exen, oder ein Kleidungsstück ausziehen</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Du musst zwei Schlucke trinken!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Du musst drei Schlucke trinken!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Du musst zehn Kniebeugen machen (wenn du umfällst, musst du soviele trinken wie du noch hättest machen müssen)!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Du darfst dir zwei Personen aussuchen, die ihre Mischen tauschen müssen!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
    </actions>

    <actions chance="20">
        <action>
            <name>Suche dir einen Trinkpartner aus !</name>
            <tooltip>Sobald man in einem Team mit jemandem ist, muss wenn jemand aus dem Team trinken muss , jedes Teammitglied die gleiche menge an Schlucken nehmen. Sollte man dazu gezwungen sein ein Team aus mehr als 3 Spielern zu bilden , darf man einen Spieler entfernen, so das maximal 3 Spieler zusammen im Team sind.</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Question-Master!</name>
            <tooltip>Der Aktive Spieler ist jetzt Question Master. Ihm dürfen keine Fragen mehr beantwortet werden, sonst muss man trinken. Wenn der Question Master eine Frage stellt , kann man "Fick dich Questionmaster" sagen um ihn Trinken zu lassen.</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Snake-Master!</name>
            <tooltip>Der Aktive Spieler wird Snake-Master. Wenn ein Spieler ihm in die Augen guckt muss dieser Trinken.</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>kein 'JA' und 'NEIN' mehr sagen!</name>
            <tooltip>Wenn Ja oder Nein gesagt wird , muss der Spieler trinken</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Kein 'der', 'die', 'das' mehr :)</name>
            <tooltip>Beim benutzen eines Artikels muss der Spieler trinken.</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Erstelle eine Regel!</name>
            <tooltip>Der Aktive Spieler darf eine Regel erstellen, bei deren nichteinhaltung getrunken werden muss</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Es darf nicht mehr das Wort 'trinken' benutzt werden!</name>
            <tooltip>Wer "trinken" sagt, muss trinken</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Es dürfen keine Namen mehr genannt werden!</name>
            <tooltip>Wer einen Namen sagt, muss trinken</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Imagninäres Männchen vor dem trinken. Aktion +1</name>
            <tooltip>Der Aktive Spieler denkt sich eine Aktion aus die man mit dem Imaginären Männchen machen muss bevor man einen Schluck trinkt.(z.B. Es auf das Glas setzen ) Wenn man es vergisst , bzw die Reihenfolge durcheinander bringt, muss man die Schlucke die man trinken musste, erneut nehmen</tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Es darf nichtmehr aufs Handy geguckt werden!</name>
            <tooltip>Wer auf sein Handy guckt, muss Trinken. (Ausser natürlich der Spieler der diese App auf seinem Handy hat, sollte er die App beenden bzw in den Hintergrund verschieben gilt diese Regel auch für ihn.)</tooltip>
        </action>
    </actions>
    <actions chance="10">
        <action>
            <name>Solltest du Graß haben -> Baue einen</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Du musst Exen!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Ziehe ein Kleidungsstück aus!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Alle Raucher müssen dir eine Kippe geben!</name>
            <tooltip></tooltip>
        </action>
        <action>
            <name>Fülle die Teufelsmische um 1/4 auf !</name>
            <tooltip>Stellt ein Leeres Glas in die mitte und jedesmal wenn diese Aktion kommt, muss der Aktive Spieler das Glas um ein viertel auffüllen. Der vierte Spieler der diese Aktion bekommt muss das Glas austrinken.</tooltip>
        </action>

    </actions>
</all-actions>